Bloomberg Businessweek Asia Edition邊到可長訂 單買一本80蚊有啲貴..

Official Website得US region 可以subscribe...
邊到可以長訂Asis Edition
求指教

我都係一個月買一本算

書展有間叫magazine既野會擺檔，上網都有得訂好似，但應該書展平d

請問邊到有得買

Apple News $80 個月任睇任聽，好爽